感謝以下外媒，緊貼香港示威

請大家俾個like佢地

The New York Times

BBC

CNN

Reuters

Financial Times

VICE News

TIME

Bloomberg

The Guardian

Sky News

The Straits Times

Al Jazeera

CNA

特別嗚謝：

AFP

The Economist

咁事實香港示威啲畫面係好有電影感，真係隨手一張都好撚震撼

一個高度發展既煙霧瀰漫城市

讚晒

請繼續睇佢地

煙封黃大仙祠都好正

以後唔洗燒香，用催淚彈拜神

小心彭博
佢早幾年俾人發現驚得罪中共修改新聞

全世界都睇得好清楚
係得港豬仲on99

其實佢地有時都有o的暗讚支那既文

企晒道德高地

Channel 4 更新得幾快
請支持本地英媒Hong Kong Free Press，好多美國人睇

呢張相真係好L癲。

係唔係要開番個英文post

HKFP梗係有睇

影得好好

推

facebook mark 低哂
依家FB變左睇新閒

fb新聞夠快
仲要記得like埋Hong Kong Free Press

push

The Straits Times 新加坡架，中唔中立？我見到佢係SGP所以冇睇

台灣華視額外批budget毎個星期都派記者親自到香港做採訪:

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[行動post 冇人理]未來數日反送中活動簡報

[8月9日] 萬人接機和你飛 建議注意事項

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

還可以，不過o的留言好多五毛

台灣同胞

唔好意思，借個位做文宣，好人一生平安

DW 仲有無緊貼？

我居然漏左dw

The Strait Times 收皮啦

手足齊檢舉！ 唔該
段片影到勇武個樣！

記得㩒「垃圾訊息」，先移除到

Support

like哂

點解

記得like埋Hong Kong free press

Bloomberg 民主黨唔出奇

Thx 樓主
一定支持 原本無facebook ac
今日開過like 哂佢哋嘅facebook ac

可以好似我咁，開個假ac，專睇新聞

新加坡共媒

其實佢地寫嘅嘢算係咁

感謝一班堅守前線 不計勞苦嘅記者們

Push

pppp